\begin{frame}
\frametitle{}

\begin{itemize}
\item The Byzantine Generals Problem (BGP):\\
adresat pentru sistemele sincrone in anul 1980. \^{I}n anul 1985 a fost demostrat c\u{a} algoritmul converge in sistemele partial sincrone
\item Mahaney and Schneider’s inexact agreement:\\
i-a in considerat at\^{a}t acurate\c{t}ea c\^{a}t si precizia.
\item Byzantine Vector Consensus (BVC):\\
algoritmul ajunge la un consens dac\u{a} inputul este un vector care este un graf complet. Distan\c{t}a folosit\u{a} \^{i}n cazul unui vector multidimensional este cea Euclidian\u{a}.
\item Marzullo:\\
popus pentru sisteme fault tolerant care face interesctia tuturor inputurilor si g\u{a}\c{s}e\c{s}te un interval unde toate datele sunt valide.
\item The Brooks-Iyengar:\\
acest algoritm considera intervale unde un numar de intervale de anumit\u{a} dimensiune se suprapun si face media aritmetica a mijloacelor intevalului. Acesta minimizeaza de valori false considerant un interval de marime unde valorile false sunt considerate corecte. 
\end{itemize}

\end{frame}